（和事佬）林鄭月娥：不同政見人士訴諸武力令撕裂深化！

仆街始作俑者係度扮和事佬????

講自己用警犬殺人呀？

自己先係撕裂2.0 依家係到話人

好似唔關佢事咁，屌

深乜撚嘢化？支共中文
加深/加劇 呀！

X 2

地球聯合軍一齊打政府lo

首場社區對話下周舉行

始作俑者你真係搞撚笑

呢條廢老真係搞撚笑

柒婆幾時先有卡達菲既下場

警察訴諸武力 係始作俑者

抽晒身喎條八婆

想話民鬥民啦
唔關政府事啦

蝗字

政府陰謀，派藍絲出嚟打人，黃絲自衞還擊就會變咗打鬥
而家再做和事佬，國際社會就會轉向支持返佢

總結： 拿，本官賜你班蟻民一個同我講嘢嘅機會，不過只有指定嘅蟻民先有機會同我講嘢，至於其他唔滿意我嘅，我都係會搵班狗打撚死晒你哋。